有冇人有聽許美靜？

呢排聽返佢既歌 一聽就上癮 停唔到 佢把聲真係好吸引
傾城 明知故犯 都是夜歸人 陽光總在風雨後 遺憾 鐵窗都好好聽

傾城

都是夜歸人

如同苦笑擠出的高興

岩岩聽完 把聲冇得輸

城裡的月光

世界級

好想屌佢个閪

城裡的月光把夢照亮 請溫暖他心房